全部人同我掃貨，282，壹傳媒！！！！！！！！！！！

自由無價，用$$撐肥老黎

市場反映一切。做會員驚拉，唯有買佢股票，另類支持

買蘋果日報要拉?

屌你老母又燈

支持肥佬黎

點解咁多富途買盤

200萬人一人一野，散紙我地大把！

真心，放錢入股市除非全部人唔放，一跌D錢都係比大戶食曬

D人掃埋1716

黃色股票圈？759？1137？

一陣港交所勒令停牌就仆街了

轉實物股票

你個Topic 似叫人做市

隻野不嬲有人炒開 而家係人走茶涼炒高出貨尾

成班on9死追爛追 比左啲錢係入炒家袋唔係蘋果袋

如果連呢樣野都唔明 香港邊可能會有民主？

要支持去訂閱

痴線，仲高追
不如買份報紙支持算

你講得啱，我放咗鳥

屌 化雲咪燈

掃到上十大

推爆佢

一出POST就回

掃貨！

國際線着晒火 快啲入黎幫手

国安做野?

呢d就係民意

馬清因住被千夫所指

細細地執咗餐茶錢🚬

賺咗嘅唔該捐又好訂閲又好幫幫肥老黎

小心班苦主J擊你

拉

造市警已報

仲有人接貨

幫佢地接貨 快買 我地一齊做韭菜

第1個拉689
忠實讀者

做乜要掃？買蘋果股票，蘋果有乜直接得益？

自己人

炒家得益

以下鳩估

國家安全法, 用國家資金, 買起哂黃色傳媒,
再私有化.
大股東被調查其間, 被沒收電話, 見唔到律師, 更不能在股東會發出命令/投票, 會議收唔到大股東投票, 當棄權.
結果渣住今日買果批貨嘅股東, 成功通過公司被私有化.